感冒幾時會好？

食左藥一日，下午果陣好返好多，之後食藥再訓到夜晚又打回型

三五日

咁耐，比人炒了

食住藥，正路夜晚先會發出黎，日頭會好D